點解啲廢老咁敵視學術？

同親戚食飯 最常聽到
讀書無用 讀書讀壞腦 識英文好巴閉咩 死讀書唔識人情世故 我食鹽多過你講英文
又唔見得你真係好識人情世故 有咩閱歷
係咪自卑？文革思想？

但又要自已個細路做人中之龍

唔通周圍同人講我正垃圾乜都唔識咩

Fundamental attribution error

因為勤力讀書係白人至上主義

其實70前果代人構成好複雜
有一成原居民
有兩三成戰前居民同港英共處一百年
有四五成逃港潮走難黎
當中有商家地主比支共滅家之仇
又有口腔期一向都窮既農民
連歸國華僑輾轉走難都唔少
本身從來有唔少左派
廢老個代本身就係香港特殊歷史下晚怪物

反智 + 巨嬰

其實唔識都冇所謂 但點解又要屌人哋嘅學術 關佢哋咩事

佢個仔入唔到大學？

自卑, 唔想其他人好過佢

諗起有次食飯 堂妹貪得意講句英文
俾班廢老踩

自卑啫

自卑囉
成日都話大學生低人工過佢
佢哋淨係睇到目前
唔會睇到將來
打飛機就叻

你班廢老親戚有幾多身家?

廢老臨到人生終點，渾身疼痛卧病在床苦苦向人乞求。被廢老挽著衣袖嘅正正就係某大學畢業嘅內外全科醫學士

護士都得啫..............

自己冇既野，其他人都唔配有

我係你就之後全程對於佢地講普通話(佢地大部分都唔識講)，佢地一唔講普通話就指撚住佢地，拍枱拍凳咁屌鳩佢地係咪中國人

複雜及瀕死病例都由醫生決定或批准治療方案

佢哋冇讀過自卑變自大
聽到咪同佢講 祝你子子孫孫世世代代全部讀唔到書入唔到大學 成世人目不識丁無學養無教養同你個廢老一撚樣

因為又細到大後生本身無機會接觸學術領域
當到老就用踩學術嘅方式去填補個份缺陷

護士唔係專業？

廢老都可以向護士乞求咁解

因為佢地讀書屎

完

弱智係無得解釋